\documentclass[UTF8]{ctexart}
\usepackage[a4paper, left=2.5cm, right=2.5cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{array}
\usepackage{ulem}

\title{劳动合同}
\author{}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\noindent 甲方（用人单位）：\underline{\makebox[8cm]{XXX公司}} \\
乙方（员工）：\underline{\makebox[8cm]{张三}} \\

根据《中华人民共和国劳动法》及相关法律法规，甲乙双方本着平等自愿、协商一致的原则，签订本劳动合同，共同遵守。

\section*{第一条 合同主体}
\begin{tabular}{>{\bfseries}l l}
甲方（用人单位）： & XXX公司 \\
乙方（员工）：     & 张三 \\
身份证号：         & \underline{\makebox[8cm]{}} \\
联系方式：         & \underline{\makebox[8cm]{}} \\
\end{tabular}

\section*{第二条 工作岗位}
乙方同意根据甲方工作需要，担任\underline{\makebox[3cm]{软件工程师}}岗位工作。

\section*{第三条 合同期限}
\begin{itemize}
    \item 本合同期限为\underline{\makebox[2cm]{}}年，自\underline{\makebox[3cm]{}}年\underline{\makebox[1.5cm]{}}月\underline{\makebox[1.5cm]{}}日起至\underline{\makebox[3cm]{}}年\underline{\makebox[1.5cm]{}}月\underline{\makebox[1.5cm]{}}日止。
    \item 试用期：\underline{\makebox[2cm]{3个月}}，自\underline{\makebox[3cm]{}}年\underline{\makebox[1.5cm]{}}月\underline{\makebox[1.5cm]{}}日起至\underline{\makebox[3cm]{}}年\underline{\makebox[1.5cm]{}}月\underline{\makebox[1.5cm]{}}日止。
\end{itemize}

\section*{第四条 劳动报酬}
\begin{itemize}
    \item 甲方每月支付乙方工资人民币\underline{\makebox[3cm]{12000元}}（税前）。
    \item 工资发放日为每月\underline{\makebox[2cm]{}}日。
\end{itemize}

\section*{第五条 双方权利义务}
\begin{enumerate}
    \item 乙方应遵守甲方依法制定的各项规章制度，服从甲方的管理和工作安排。
    \item 甲方应按合同约定及时足额支付乙方劳动报酬。
    \item 合同期满自动终止，任何一方提前解除合同需提前30天书面通知对方。
    \item 乙方应保守甲方的商业秘密和知识产权。
\end{enumerate}

\section*{第六条 其他约定}
\begin{itemize}
    \item 本合同未尽事宜，按照国家及地方有关规定执行。
    \item 本合同在履行过程中发生争议，双方应协商解决；协商不成，可向有管辖权的劳动争议仲裁委员会申请仲裁。
    \item 本合同一式两份，甲乙双方各执一份，具有同等法律效力。
\end{itemize}

\vspace{2cm}
\begin{tabular}{p{0.5\textwidth} p{0.5\textwidth}}
甲方（盖章）： & 乙方（签字）： \\
\underline{\makebox[6cm]{}} & \underline{\makebox[6cm]{}} \\
日期：\underline{\makebox[3cm]{}} & 日期：\underline{\makebox[3cm]{}} \\
\end{tabular}

\end{document}