\documentclass[UTF8]{ctexart}
\usepackage[a4paper, margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{ulem}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{合同编号：\underline{\hspace{3cm}}}
\lhead{\thepage/\pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

\title{劳动合同}
\date{}
\author{}

\begin{document}

\maketitle

\noindent 甲方（用人单位）：\underline{XXX公司} \\
乙方（员工）：\underline{张三} \\

根据《中华人民共和国劳动法》及相关法律法规，甲乙双方本着平等自愿、协商一致的原则，签订本劳动合同，共同遵守执行。

\section*{第一条 合同期限}
\begin{enumerate}
    \item 本合同为固定期限劳动合同，期限为\underline{1}年，自\underline{\hspace{2cm}}年\underline{\hspace{1cm}}月\underline{\hspace{1cm}}日起至\underline{\hspace{2cm}}年\underline{\hspace{1cm}}月\underline{\hspace{1cm}}日止。
    \item 试用期为\underline{3}个月，自\underline{\hspace{2cm}}年\underline{\hspace{1cm}}月\underline{\hspace{1cm}}日起至\underline{\hspace{2cm}}年\underline{\hspace{1cm}}月\underline{\hspace{1cm}}日止。
\end{enumerate}

\section*{第二条 工作内容}
\begin{enumerate}
    \item 乙方同意根据甲方工作需要，担任\underline{软件工程师}岗位工作。
    \item 乙方应按照甲方要求，按时完成规定的工作任务，达到规定的质量标准。
\end{enumerate}

\section*{第三条 劳动报酬}
\begin{enumerate}
    \item 甲方每月以货币形式支付乙方工资，月工资为人民币\underline{12000}元整（税前）。
    \item 甲方每月\underline{15}日为发薪日，如遇节假日或休息日，则提前至最近的工作日支付。
\end{enumerate}

\section*{第四条 双方权利义务}
\begin{enumerate}
    \item 乙方应遵守甲方的各项规章制度，服从甲方的管理和工作安排。
    \item 甲方应按国家规定为乙方提供必要的劳动条件和劳动保护。
    \item 合同期满自动终止，任何一方提前解除合同需提前30天书面通知对方。
\end{enumerate}

\section*{第五条 其他约定}
\begin{enumerate}
    \item 本合同未尽事宜，按国家有关规定执行，或由双方协商解决。
    \item 本合同一式两份，甲乙双方各执一份，具有同等法律效力。
    \item 本合同自双方签字盖章之日起生效。
\end{enumerate}

\vspace{2cm}
\noindent
\begin{tabular}{p{8cm}p{8cm}}
甲方（盖章）： & 乙方（签字）： \\
\underline{\hspace{6cm}} & \underline{\hspace{6cm}} \\
日期：\underline{\hspace{2cm}}年\underline{\hspace{1cm}}月\underline{\hspace{1cm}}日 & 日期：\underline{\hspace{2cm}}年\underline{\hspace{1cm}}月\underline{\hspace{1cm}}日 \\
\end{tabular}

\end{document}