\documentclass[UTF8]{ctexart}
\usepackage[a4paper, margin=2cm]{geometry}
\usepackage{array}
\usepackage{ulem}

\title{劳动合同}
\author{}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\noindent
甲方（用人单位）：\underline{\makebox[8cm][l]{XXX公司}} \\
乙方（员工）：\underline{\makebox[8cm][l]{张三}} \\

根据《中华人民共和国劳动法》及相关法律法规，甲乙双方本着平等自愿、协商一致的原则，签订本合同，共同遵守。

\section*{第一条 合同基本信息}
\begin{tabular}{ll}
  岗位： & 软件工程师 \\
  试用期： & 3个月 \\
  工资： & 12000元/月 \\
  合同期限： & 自 \underline{\makebox[2cm][l]{\hspace*{0pt}}} 年 \underline{\makebox[1cm][l]{\hspace*{0pt}}} 月 \underline{\makebox[1cm][l]{\hspace*{0pt}}} 日起至 \underline{\makebox[2cm][l]{\hspace*{0pt}}} 年 \underline{\makebox[1cm][l]{\hspace*{0pt}}} 月 \underline{\makebox[1cm][l]{\hspace*{0pt}}} 日止 \\
\end{tabular}

\section*{第二条 工作内容}
乙方同意根据甲方工作需要，担任软件工程师岗位工作，按照甲方的要求完成工作任务。

\section*{第三条 劳动报酬}
甲方每月以货币形式支付乙方工资12000元人民币，支付日期为每月15日。

\section*{第四条 工作时间和休息休假}
1. 甲方实行标准工时制，乙方每日工作时间不超过8小时，每周不超过40小时。\\
2. 乙方依法享有法定节假日、年休假、婚假、产假等休假权利。

\section*{第五条 劳动纪律}
1. 乙方应严格遵守甲方依法制定的各项规章制度。\\
2. 乙方违反劳动纪律，甲方有权依据规章制度给予相应处理。

\section*{第六条 合同的变更、解除和终止}
1. 合同期满自动终止。\\
2. 任何一方提前解除合同，需提前30天书面通知对方。\\
3. 经双方协商一致，可以变更或解除本合同。

\section*{第七条 其他事项}
1. 本合同未尽事宜，按照国家及地方有关规定执行。\\
2. 本合同在履行过程中发生争议，双方应协商解决；协商不成的，可向劳动争议仲裁委员会申请仲裁。\\
3. 本合同一式两份，甲乙双方各执一份，具有同等法律效力。

\vspace{2cm}

\noindent
甲方（盖章）：\underline{\makebox[6cm][l]{\hspace*{0pt}}} \hfill 乙方（签字）：\underline{\makebox[6cm][l]{\hspace*{0pt}}} \\

\noindent
日期：\underline{\makebox[6cm][l]{\hspace*{0pt}}} \hfill 日期：\underline{\makebox[6cm][l]{\hspace*{0pt}}} \\

\end{document}